究竟新手正常嚟講輸幾多同輸幾耐先可以見到起色

我好迷茫
究竟長遠會唔會真係搵到錢

我偶像輸到jump左

可以輸一世

同新手老手無關係，唔好睇得自己太大

優質股strong hold cant lose

你輸咩先??

輸哂
因為冇得再輸

我輸左3次身家，
只能說，只要你我一日去玩，都一日會輸

好睇你點樣買架喎
你買左 d 乜野

七成錢喺正股 冇輸
有時玩一兩萬輪
幾千牛熊咁

有時買啱都淆底蝕住走

輸一半 身家